06/12 突如其來嘅預感

feel到今日個市會回升，但波幅唔大

即係繼續跌啦

樓豬平時早會都係咁同老細講？

bin c

聽日點睇?

求樓主預感聽日大跌

自稱股神真燈神
你咪玩股票去買利物浦啦

樓豬又中
求聽日指示

樓主

神燈指引

易鑫輸到仆街呀

打錯咗日期，應該係7/12先啱。

收啦

anyway，大家唔好畀而家個假象呃咗，快啲走鬼清倉